PR 最 新 風 向 : 狂 插 周 柏 豪，區 議 員 就 快 被 DQ 冇 人 講

連登仔都咁on9

俾PR帶風向狂屌大文豪

反而區議員就快被DQ冇人講

邊樣重要d呀屌

連FB個個屌大文豪

呢d垃圾有咩討論價值？

傾番DQ啦屌

(突發) 何君堯成立 「國家安全教育中心」

Push

講又點，睇住又點，次次都話核彈

屌大文豪有百幾個post

DQ區議員十個都冇

狂插周柏豪有咩問題？
兩樣嘢自然有一樣多人講啲㗎喇
區議員就嚟比人DQ冇人講咪你講囉
你講唔撚得？好撚委屈你呀而家？

求其啦

dq咪加速

btw大家推上twitter

屈毛黨

你娛樂台過黎？

等真係DQ先啦

DQ曬又點
唔通又遊行示威咩
國安法架有
去送頭咩

因為dq真係冇乜好講 預左

插周柏豪又點，唔通佢又轉黃

真係好on 9
一日只可以講一個話題
唔可以一齊講

冇人講咪你講囉屌你老母臭閪
下刪萬字

唔係冇人理，而係你可以點

潮文

push

屌周柏豪重要過DQ

咁仲講咩光復香港

周柏豪係範圍內可以做到嘅事
dq區議員係你點都反抗唔到嘅事

呢條仆街偽人就抵制啦

真
樓主呢d人整係識道德綁架人
講完就唔dq咩
咪又係等國際線搵人幫
有閪野可以做咩

都就嚟移民啦 關我鳩事咩
關心倫敦有咩區議員好過

等緊攬炒

果陣立法會都係咁，等佢大dq

依家dq埋區會，唔好咩？

反正區會不嬲都係垃圾，當搵錢嘅支線

抵制完會轉黃

fp

r

冇人講咪你講囉 谷鳩氣

因為佢要dq我哋都冇法子

支持DQ

其實除咗移民，有乜好傾

講完又點？ 人大唔會DQ ?

樓主真名郭紹傑？
全城中伏2.0？

返正都離開香港
話知佢搞爛香港

成日話人PR帶風向就真係帶緊風向啦搞到個個一見到人地講既野唔岩自己心水就覺得係有人PR帶風向

知道又點？遊行呀？

推

不如樓主攬住個熱門過世

次次都核彈 點知都係中國製唔識爆

this is cc toy

可唔可以唔好成日無限幻想d陰謀論出黎就覺得自己好醒

收到

一半真心嬲啦我諗

推
瀨共個啲藝人當消失就得

攬炒自己友你講完唔笑？

全城中伏

講完就會無事？戇鳩鳩

屌鳩栢豪可以影響到佢，屌人大對佢無影響，但確係要發大

真，熱門講鳩柏豪仲多個講DQ
要知DQ唔止係議員，仲包括佢地聘請的助理，好多係真手足黎
仲有區議會可調撥的資源
Don’t make stupid people famous

中共最叻就係釋法㗎啦

SBT 把刀係佢度

DQ係劇本嘅一部分

成班撚樣精神分裂咁好好笑

大圍有性趣講9拍豪
你就屈人pr

你老母就真係PR喇

夜總會嗰隻呀

弱智P牌狗

最諷刺嘅係當初叫人區議會投票正是中國豪
唔知佢點睇呢？

支那dq 區議員

我哋dq大文豪

pr目的就係要大家作出無謂批鬥轉移視線，將重要資訊石沉大海

你咪PR囉
出埋啲垃圾post

傾DQ?
有咩好傾?傾完就唔DQ啦咩?都搞左成年半好心就清醒下啦

因為區議員香港人無能為力
但周柏豪就可以插到佢冇得撈

Dq咪dq囉 你第一日知道佢會咁做？區議會都係得諮詢作用

冇人講咪你講囉屌你老母臭閪 你估個個好似你咁得閒24小時mon撚住架 依度討論區嚟架你當政治資訊發放地呀 乜撚嘢討論都有架喇 係咪連屌人都俾講呀 惡撚過中共

你唔識一齊屌？ 知唔知咩叫multi tasking ?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

大師 do完之後有咩做

冇人講咪你講囉

唔講以為區會可以搞革命

BLOCKED

咩叫獨裁政權「隻手遮天」大概就係咁解。

唔關pr事，乜野議員議會比中共delete晒佢都係expected，想扮surprise都冇感覺，完全冇feel點算

佢就嚟講到因為我哋講pakho 所以DQ議員咁

Cls

所以又要儲氣出門

dq有咩好講
唔係預咗嘅咩
下一步咪醫護、教育、法律嘅專業精神
然後就係集中營
所有嘢都係攬炒計劃裡面

冇人講咁你咪開post講囉！但重點是，你講左喇！已知悉，So?
繼續番工同今晚繼續食下黃店打咭抗爭先！

想問係區議會件事上面我地可以做乜
票就投撚完
十七個區議會都插曬旗
佢唔理係要DQ曬
咁有咩可以講

你都on9屌奶共豪又屈落PR風向

其實DQ係現階段都係01放風出黎

到真係DQ大把人討論啦

唔通易家熱烈討論 中共就會唔DQ？

咁呢條契弟又真係最近熱門話題 多人講都唔出奇

樓豬又唔駛下下咁大反應既

傾有用 香港晨早獨立左啦67

咪你講囉on9 乜撚都prprpr
依家講完又點啊？講完唔洗比人dq啊？

鬥黃戰隊 分化狗一號出動

叫你投藍屍
點知你投黃唧

咁撚把炮叫連仔del晒周柏豪嘅post囉

你個腦淨係做到一樣野
唔識multitasking?

死返去匡智會啦

就算成個熱門都係dq post
之後呢？

開完post唔會dq

連登圍爐有撚用咩

Wow

被試當真恥笑完兩次之後都冇乜人post篇文
仲敢post嘅應該係啲低智仔被人笑緊都唔知

係度講完DQ 區議員跟住想點做？有對策?

樓主快d帶領討論啦

我就真係唔知仲有咩討論空間

班區議會依家都只可以坐喺度等消息

唔通又話佢地唔理件事？

預撚左嫁啦
俾佢囉
攬炒ge意義係咁

有咩好傾傾完跟住呢？

議員都係咁DQ 區區班區議員... 咁仲好 dq好快d走

True

革命完會獨立

Agree
要講嘅樓主仲似5毛
DQ你傾完都做唔到啲咩
比比鳥起碼可以unfollow

柒夠未呀？

咁立法會dq有咩用呀？
推上國際有咩用呀？
話俾人知中共全面掌控香港有咩用呀？

乜撚嘢叫攬炒呀？
你以為乜撚都唔付出，就叫攬炒呀？

你係咪覺得自己個思路好清晰？

講左 跟住點

大家推上Twitter 呀

收皮啦垃圾P牌仔，multitasking聽過未呀撚頭
負評係我比嘅

推一推

無佢乎，但唔可以慣。
又係中央直接管抬

逐步清算

DQ有人講之後呢？你阻止到？香港已經比班港豬玩爛左

乜撚野試當真?你講緊個藍絲channel呢度連登呀你收皮啦

跟住推上Twitter 呀

我覺得係因為上面日日清算緊&抗疫 搞到人人壓力大 所以係又屌唔係又屌 發泄壓力掛

咁你推咗Twitter未呀

冇人講咪你講
。。。。。。。。。。。

成個post好多五毛狗

樓主pin this

大家推上Twitter 呀

又贏，中共起集中營
我老婆俾公安強姦，贏到開巷
将来要认自己系中国人同写残体字，中共输了

成個post好多放負撚話無用

有咩好傾 都就係變condom啦

冇撚錯
一堆五毛狗

推上Twitter 呀

想問有咩好講

即係周柏豪奶共大家講完就阻止到？

冇感覺既野想扮都冇力氣

收檔啦
當初同你講咗區選冇用又唔撚聽
又屌曬反對既人既老母

而家出事又要人討論
個時無同你地講過咩?
你答我啦不如

無人講咪你講囉

Pushhhhhhh

推
區議會壓倒性勝利都照DQ你
仲講咩議會戰線

戇鳩仔
你係區議員d濕鳩助理，所以咁緊張？

講重要，立法會重要多多聲，連立法會都攬炒埋。

係咪立法會dq果陣你又係咁發癲屌人攬炒自己友？

戇鳩

咩details 都未有, 你想人講咩...
好嬲好嬲??

梗係等佢真係DQ先講啦

插住先啦，到星期六落實DQ就屌DQ

制度內抗爭

冇人講咪....

宜家講翻囉

周柏豪根本連討論嘅價值都冇

我好撚關注呀, 成日睇咁又點
係咪會唔DQ?
點解XXX咁重要無人講
屌拿星真係好撚煩

Dq咪dq
又唔係壞事
又冇嘢好做
有咩好講

全城中伏，boom!

推返上去

去到依個地步
政府做咩我都已經唔再出奇
就算話明日取消一國兩制我都信
有行動力真係盡快移民

鳩pakho d pr真係勁，出個pr post話人係pr, 然後轉移視線等人唔好反佢

照你咁講香港已經贏左我講咩應該都對你冇影響

是但啦 走啦

Pushhhhh

第一，個節目係有稿嘅
第二，大家知唔知咩係經理人合約

傾乜都要你管？on9